多得連登仔多多借口用共產中文！呢啲廣東話謁後語已經全部失傳！！！

講出黎都好撚老尷
講果幾個字都咁煩 燒雲 咩一眼睇曬

好老土我諗覺得老土係d人唔用嘅主因

又kam又老土又娘又尷尬

4 太監騎馬

除左第一個同埋廁所點燈
其他都好少講

牛b死了 = 初生牛隻已死

謁後語關用共產中文乜嘢事？
假因

廢老諗既低級趣味都好吹奏

飛機撞紙鳶

閻羅王嫁女

床下底踢毽

倒瀉籮蟹

其實好多都好正好生動

因為社會文化背景唔同咗，有啲講出嚟都冇人共鳴，自然冇人講亦都證明香港廣東話係「生」嘅語言，會隨住社會變化

要搵返搏嘴師兄出黎救亡

銷魂下嘛

吹咩